唔明點解香港仲有人返六日既工

基本上一份普通既office工返5日都有2m啦

毒撚禮拜六冇人約
又喺屋企冇嘢做

冇人翻六日你邊有街行

ching打nba？

2m? 仲勁過連登仔標準

2m

樓主算喺貧窮線下，我3m都唔敢同人講

返緊工架屌你

d做6日工既人究竟咩心態

睇到2m都知又假膠post